.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "de febrer 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [opcions] [camí_al_llibre_electrònic]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Llança la interfície gràfica d\(aqusuari de \fBcalibre\fP i de forma opcional afegeix
el llibre electrònic del camí_al_llibre_electrònic a la base de dades.
.sp
Sempre que passeu arguments a \fBcalibre\fP i aquests tinguin espais en blanc, delimiteu els arguments amb cometes. Per exemple: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Separa del terminal de control, si escau (només Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostra aquest missatge d\fB\(aq\fPajuda i surt
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignora els connectors personalitzats. Útil si heu instal·lat un connector que no deixa que calibre s\fB\(aq\fPengegui
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
No comprovis si hi ha actualitzacions
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Fa que es tanqui qualsevol instància de calibre, si n\fB\(aq\fPhi ha alguna. Vigileu, ja que si hi ha treballs en execució, s\fB\(aq\fPavortaran sense cap confirmació.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Comença minimitzat a la safata del sistema.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Ignoreu\-ho i no ho utilitzeu. Present només per motius històrics
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostra el número de versió del programa i surt
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Utilitza la biblioteca que hi ha al camí especificat.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
